Puzzle & Dragons (161) 黑石狗我屌你老母

俾番d虹幣我

新人留名

仲未抽齊

推邊個先係真

我剩係見到呢個POST

笑4

又比人斬 siu4

眉狗正仆街

黑龍 保守 2隻夠唔夠

吓
最近好似派左成廿粒😅

派200粒都冇用啦

好似唔關佢事

呢2隻要諫一隻既話換邊隻好

佢最尾一個回post又唔開

我見到最尾一個係課咗50000嗰隻黑石狗
你係咪block咗睇唔到

宙斯

救牙眉老母

唔係眉狗開PO, 好事嚟

lm

白盾

唔開又無人開
一開又斬=.=

1001唔去開走去怪人

我都講左
開左就會比人潤無人睇到
唔開就比人屌
好喇，幾次喇，開左幾次都係比人斬
開黎做咩呀仲

跟住又一大班人出黎話，睇唔到post 咩野以為無人開post 咩野你唔quote都唔知有新post

跟住然之後就將個笑話重複又重複咁樣拎出嚟講

沒完沒了咁樣
開得慢就要話你
班人都明知如果係我開就會斬㗎
首先就係等你唔開然之後話慢
去到開咗就把握時間話做乜睇唔到

好撚慘

開咗之後有幾個人留言
好快就會有人話仲以為冇人開

跟住開咗之後好快就會俾人講「斬啦」
斬得啦
搵人再開啦

咪撚做1001咪唔撚使畀人撚囉

跟住就有一班人出嚟笑笑笑

希望老屎忽唔好撚牙刁了😞

之後下一個新post一定會抽番幾下水先
都唔知為乜

好明顯個個喺度等機會

向幾年前
高登時代都係咁樣啦
萬年不變

有無考慮過唔好拎1001

以前嘅post由2千幾開始已經係咁樣
去到高登嗰邊斷左無再延續 轉左連登 又係呢個玩法

唔拎走佢點樣討論落去

等其他人拎

唔通你唔會為咗唔比人撚唔拎走1001咁笨咩

咪再迫害了

邊有人會斬腳趾避沙蟲咁笨、？

道歉了

神刁發惡

想斬多次 擺返墳葛個青爐係頂

有無考慮下點解啲沙蟲淨係咬你唔咬其他人

同一個玩法玩足咁多年
周星馳都識得講喂大佬你悶唔悶啲啊

網絡嚟嘅啫 何必咁認真

係我唔啱 唔回應了

跳左咁多回覆既

換左白盾好似中伏

BOB叔開LIVE 講到喊

睇到好sad

零逼害 齊受害
街頭妓女 美好社區
社區支援 人間有愛

笑你咪笑你 吹牙

佢唔扮假膠係度撚化人都偷笑啦
舊登玩左咁耐都唔悶

屌你魯眉

點解 啱啱開仲見佢笑

刁你老眉!

U禿我只睇Rock gor bob叔同牙遲

聽能到我咸左

留名一身蟻

仲唔瞓-.-

咁你仲搶1001

你真係當自己係神

無左幾頁回覆 咩事！！

第一次打磨練，用水mk打，隻隻都勁厚血好似出唔到力咁
但用木大叔加斷龍就好似斬菜咁，到底水mk係咪真係咁勁？
要平斬有斷龍，要貫通有木魔女，用落木大叔真係順手d

等緊佢開飯
幾時出

On9

做咩話我on9

有冇人刷2人協闘技/寶玉?

究竟刁囝係假膠，定真係痴得咁渾秦？
Me 好混亂呀其實我地係咪比人撚緊？？？

可以刷兩場寶玉，你開？

7322-0337

點解可以咁 on9, 六連青龍

29號了
填巴準備開ot未?

finally

準備好 請咗假

換俾你？

其實黑龍真係嚴重被低估
黑龍配黑白合根本就唔撚會死
強烈建議換

磨隊比狗玩

利申0課已賣身家去換
早換早享受

抽中唔得嘅咩 點解係都要換

仲好抵玩tim
打同一關可以轉多好多turn
物超所值

磨隊先有挑戰性 搵返雙暗天射30萬大炮單打屈機嘅感覺

要打快自然就會用快刷隊啦

打裹雙依啲當然要慢慢撚下隻boss

快刷求其撩2嘢就完場 體力又用哂 又可以玩其他驚 俾我感覺純粹想消體 都唔係享受遊戲 打盃就話！

唔係話快刷唔好 係成日見到斷體冇得轉珠真係好sad

玩到樽頸位就要尋找轉珠的意義和初衷

唔好誤會 唔係叫你用奧丁天照

根本玩嘅量就多人地2~3倍！
抵到爛

唔得 要佢地換哂所有大token

換極都仲有....

換ac

你換夠4隻黑龍番嚟再用4隻黑龍換嵐龍再換夠4條嵐龍就換番條黑龍再換夠4隻黑龍番嚟再用4隻黑龍換嵐龍再換夠4條嵐龍就換番條黑龍再換夠4隻黑龍番嚟再用4隻黑龍換嵐龍再換夠4條嵐龍就換番條黑龍再換夠4隻黑龍番嚟再用4隻黑龍換嵐龍再換夠4條嵐龍就換番條黑龍…

正評左...

仲有剩=.="

磨隊你唔用UFO? 考埋你留珠技巧好有挑戰性添喎

出左咁多日無人討論過好撚慘

邊隻隊長最享受唔到轉珠既樂趣？

紅蓮裝姬

Joe

Jo~~~~

3個post

留名

迫害

刁兄好意思發火
日日都係度假膠撚化全部人

邊個post先係真

靈龍同佢近似
但日本既評分網未見過佢上
我哩d手殘都係靠佢第一次過裏雙

9ho今個月做乜鳩，完全無自家寵既料

出完自家料仲邊有人抽MH

協力就打

今日應該講下星期學園啦 我估

換唔換黑龍好
冇寫既得一隻

嗰部死人機又嚟

玩緊

想打裹雙極咁樣組得唔得
同埋潛覺洗唔洗指定要食咩殺手

最冇意慾抽既節日機

唔落神kill驚你唔夠力 另外橋姬嗰關又係好厚血

好呀唔該曬
好彩之前換落一堆,食完都仲有存貨

學園咖哩

升未😑

仲有圖書館嗰隻

邊度發火
想睇

冇得睇

放置緊

唔值得換

抽左成300石 就係唔中佢
咁算啦 睇下山本有冇buff先再諗

換夠兩隻
In 黑龍 we trust

Metoo

期待下佢跟住同邊個合作多d

老麥

兩隻
真係要all in 喎

佢隻玩龍好靚

出部機係pad嘅角色cos下m記d角
或者m記d角扮pad嘅怪就正

隻M記玩龍囉

怪彈做到香港都有得玩
pad

幾時有返黑百合買

好似連隻game都摺埋

點解有d寵轉左做武裝但唔比上 黑左既

食左蛋龍未

本身件武裝有冇繼承其他寵 又或者入咗隊

係咪做緊隊員？

sor 放左係最後果team 隊員

啱啱賣完你先問

今日應該有究進啦掛

Any水mk斷打異型

純計攻擊力
隻黑龍全game最高攻

有無人企4場精靈寶玉？
帶多d sb就得

料未

係

老麥就算啦

換啦 你見黑龍咁多正評就知

赫拉 章魚 龍喚士 火暗7星 滅盡龍

歡迎加入黑龍家庭

[/red]Once you go black you never go back[/red]

咩究進

換啦 你見黑龍咁多正評就知

赫拉 章魚 龍喚士 火暗7星 滅盡龍

歡迎加入黑龍家庭

Once you go black you never go back

黑龍究進

變紅黑龍/祖龍？

唔同
黑龍仲有埋減傷
4倍血仲有減傷 得執行同黑龍先做到
唔好拎啲白書50%以下嗰啲廢物岀黎講

有料未呀屌爆你老母

極醒暗契

紅黑龍

綺夢降臨(笑)?! 白盾獵人值得換! 異形之存在試玩示範、基本隊員選擇推介

唔記得咗仲有水mk依條撚屌！

有了,好想睇

金毛仔

有無水mk 巴打連打燈龍

招b

我睇下有無 等我一等

得一隻陣

上面有一個結左婚
仲兩公婆開台轉珠

我仲未搵到真愛陪我轉珠

八婆有料未

差一隻陣 有無其他代替品 想刷

大把12R 內既非火天地轉啦老細.....

我可以

陣13R 上地木 , 成隊都無木 , 你望下佢開個陣有無怪係屬吸既 , 無既大把選擇

劍心活人劍
FF女黑魔
V3
拳王個隻坂崎獠 98版

想刷燈龍同+蛋

抽中3隻黑龍點玩好

唔重要了 個巴打消失左

加多兩隻換八爪魚

抽中3隻八爪魚點玩好

黑龍 ?咩黎架

食得咖好有營養

點跟…

用黎食

巴打如果你返黎就講聲我整到b

加兩隻限宙換黑龍

Ok,我差粒惡殺搵緊人r

試下得唔得先 驚你又消失

Add左都要等30日

I mean 開一場試下
唔會殺唔到掛

Add左 你開

4996 8889

最後3.75秒 有d難

你有依隻嘅話易搞d

同埋你斜轉珠緊係易出事

有 你再開

ed

仆街唔記得8c

有無依隻，會易d轉8c

換完宙斯 女獵人如果要進係唔係協力3倍攻果隻冰牙龍

完？

我可以繼續

我見你out左以為唔手弓
開左

今次mh啲獵人，有冇邊隻值得留一隻？

爆位
wait a mins

整少少野 5分鐘 你開住先

玩黑龍兩次都死喺水時到

揾牙噴carry

jaga

點死

差少少 比多幾分鐘我

早

慢慢，得先再quote我

Ok了

入

有冇巴打有繼咗黑龍劍嘅110黑龍借急用

換咗俾你

換咩

124898415

楓同日龍

本身就加咗你 等你上返線

ok

可能有極醒

今次個杯無黑coin

上次7周年有咖梨同水時已經吹奏過有極醒

又紅蘭

燈龍有冇人打

一唔夠加珠就出事

突然細力左

山本咁瘦既

開左
你297埋你果隻主角龍？

想打有無隊形

3%先王冠
逼害新手

驚跟唔到隊攞10%好過啦 爭個冠嚟做乜

梳 發緊夢

你講好似冇咩說服力

求加蛋企位

今晚再打，卡體

唉屌

好我差5隻

有冇蛋龍企位

屌你老母死八婆係咪又諗住做deadline fighter, 成個3月唔係淨係得條魚呀嘛

有冇超+ 企位？

真 成個月得堆垃圾料

實跟到隊喎，固定杯

我差6隻
等我15分鐘左右就打得

PAD 綺夢降臨(笑)?! 白盾獵人值得換!

有時跟唔到手速

拍片個啲都唔夠你快

又返返去糞營運mode

打緊乜

係喎

燈龍喚士

係咩
不過今次固定隊 睇嚟又會係一場腥風血雨

新手惡夢

打得，繼續？

對新手嚟講 固唔固定都係惡夢

Go

我淨係夠拎彩coin就夠，好彩今次固定杯無黑coin
固定杯次次都收皮

人轉豬我轉豬
次次埋單都慢半分鐘

開左

洗唔洗一貼con佬標題就負皮禾

係呀 我信你真係有噉撚多呀

有無巴打四場加蛋
我做射嗰邊
房id 5811 2565

😏

無黑章打

見到個con字即刻負皮

淨係見到標題已經想負皮

有冇人企超加蛋
3548 1110

要13個s 可爆石🙋🏻‍♂️

用miracast 個obs出黑moon
最壞打算係用返mobizen 不過冇聲

林美香

有無體整多場？差1

算了，喇叭左佢

可以

唔好曬！！！

有野忙 下次再打

4月任有燈龍喎

有無人刷燈龍

單人刷快啲wo Ching

固定盃又係時候考驗技術

芒亨真係無山本強化

考天降呀Ching

運氣都係實力

招代打
成功請食一餐Ｍ記唔連野飲

石又唔派
派mp蛋龍有春用

Lv10到底要點打 差呢關就打曬 打左20次都黎

rx

黃色一隻紅色2隻 想換黑龍諗緊用邊隻換好
主要八爪魚真係太廢想換走佢

無

鏖魔都想換走佢 有仙水佢冇用武之地

鏖八霸白赫？

7x6

尾燈都見唔到 日本仔一黎就6分鐘

個電莖肥仔好似5分半打完

刀吾系花梨

星期六日又可以欣賞佢d演技

黑石狗 屌你老母

火暗 7x6 八爪魚 白盾 赫拉

原來有人答咗

算鳩數 進左隻八爪魚做SB武

留返啲限砌其他隊

霸龍點睇都有用過垃圾火奶啦

SB得嚟又有木橫
第時如果有木橫杯可能好有用

我心底係想白宙赫八火奶
鏖魔唔強化就換走
霸龍隊友有冇可用之處？

即係點睇

暗契頭尾一樣做到黑龍效果

留返啲代幣好過 遲下又叫春

冇,都係就咁打

咁有多呀嘛
一陣佢又有得進做武咁點算
有一隻3暗防武仲唔夠咩
火奶至少有九筒撚下
霸龍得一隻嘅話就當然換走火奶

但係宙武有必防綁喎

反夠黑龍未

冇嘢阻止到黑龍 根本就SS級

宙留住睇定啲先

試下唔用黑百合

你估我未用過咩 仲要貼裏極圖

siu4 敢拋遲仔浪頭

我有刀劍阿絲娜都有防綁
但未捨得轉武

有冇加蛋，寶玉企位

黑百合對手殘玩家有用d 又難死 係要磨姐

你過裏極當食飯啦

我哋依啲草民拎到粒石已經好開心

廁娜嘅作用就係做防綁裝係唔同角到
公廁就安份守己做番個公廁

有暗契 終於跟到‼️‼️‼️

真係打撚足4個字磨技草技無限loop

恭喜你‼️

有黑龍但冇雙黑百合完全玩唔掂，都係玩返執行者好過

入黑百合撐回其實都還可以

mh刷2人定3人協????????????????????

咁閪麻煩既黑龍都有人吹真係頂你地唔順

唔抵得?

2019仲要依賴黑白合既隊真係好失敗

都係冇角龍份

今次肯定冇做馬!!! 十幾抽得一隻7星

Yes

鏖魔

唉...黑龍無得BUFF 屌

咁撚勁洗咩BUFF

抽到咁7 GA

快換黑龍！

好撚彩我同山本都抽唔中黑龍姐

BUFF隻不知所謂雷狼龍都唔BUFF鏖魔黑龍

碎龍BUFF3圍夠喇

話咗有山本式強化

有無先例抽唔中會照BUFF

金閃閃

兩條碎龍係咪應該都升滿技好

仲諗住換多條黑龍，宜家慳返

得隻金雷公

利申4隻

希望頭先貼圖位手足未換啦

27號錄既條片
山本重抽過15下先好放出黎啦

屌佢臨尾個追加得2抽
課少少抽個7星必中包等我地開心下都好

牙介我屌你老母

食屎啦山本

2隻啊
雖然都係金雷公

食屎啦大介
利申仲未睇段片

屌山本老母

唔知屌緊乜

瘦左咁多

牙介好波！

shit, 黑龍呢.........

減肥溝妹妹你識咩

黑龍已經橫掃哂裏三針異形裏極
仲使乜強化呀

有冇link

我屌你老眉牙！！！

好似仲有隻甘雷公未做武！

任何一隊4倍血隊都可以橫掃果3關

抽哂全部廢產牙介真識做大家又可以回家了

重課六

換走左隻做霸龍
仲有5隻

叫左你唔好吹奏

重課遲

誤會嚟

呢隻點玩

無吹奏過

單吊仲抽咩 梗係換

過裹三針

好波！

YES SIR

有無加蛋企位

改短金雷公招技cd就好

有
12 sb
打500體ok

呀介老母有撚排唔得閒

我了

大介寶寶屌你老母

鏖魔同ufo冇得上修 山本好波

等陣 落埋lift

真係好正 幾驚要抽

黑蝕龍加番幾個覺醒就

2807 9711

聖人模式

山本食屎狗

ching 用an機？？？？？

系

唔好歧視==

( Show Blocked User - 撚貓專員 )

死an狗

得罪講句，an機唔好協力
入到去等等等等到斷線倒數26 27 秒先撳到技

梳 聽日換ios

佢無download data姐
有得set嘅

有咩關敵人會有水主?
想升隻入水MK

頂我個兩隻塵魔呀
仲諗住可以有十倍攻添

😒咁點解係要我等
好心協力就整埋個對家用緊ios定an嘅顯示功能

請勿歧視

an機冇人權

an狗等俾天收 聽日換機

I agger with u

龍神刀終於UP

係時候變公廁

1546 3006
超加蛋 幫入拎石pls 士狼隊

黑龍撚真係好肉酸

抽到咁垃圾

屌你山本
金雷公抽左兩次出黎

改倍血
3色5倍
4色6倍
5色6倍啦

屌你山本
金雷公抽左兩次出黎

改倍血
3色5倍
4色6倍
5色7倍啦

我課正石 你叫我情何以堪

an都可以好快
右下角？ -> 尾二選項 -> on

笑左 , 好撚慘

做咩咁話自己呢

計我話滅盡應該改雙龍殺啦仲話古龍殺手
媽der貢丸

98都係an狗

nice topic

佢吹水Mk

記得你之前搵親牙噴都係話得滅盡隊長

that's me

唔係轉左ios咩

個上修就得咁多
定仲直播緊

傳說龍足跡 水關

做樣都唔做啦

最衰無cap底 5能想摷

摷你個閪

山本好應該全部機強化
佢自己抽到嗰d再buff強少少

留名雷公buff個體力type2倍血

不如下次山本抽淨果d強化算啦
FGO最需要強化果個金閃閃又係唔理

強化左啦

???????????

希望改下金雷公招技減5回合當汁到

FGO同FSN都唔識分

有咩分別架

山本條食屎狗肯出上修情報未

以前抽蛋上修係咪星期一先岀情報
定係星期六日有料到

Fate果時好似好似好快有

ok 唔協囉

有冇人想清三月中級，由最上打落去

上次fate係星期二

有冇大神幫過九龍

9com根性嗰隻？

黑龍過裡針一定要帶+3combo
唔係既話木精靈過唔到

因為黑龍冇天降？

天降率仲要比佢招天降毒分薄左

根本落黑百合嘅隊唔係隊長勁，只係黑百合勁 黑龍喎笑死人

In 魚 we trust

cls
以後仲有咩藉口話過唔到裡三針

第一次撐你講既野

黑百合mvp

根本成隊野就係靠黑百合

應該唔係 今日得3層果關

唔落黑白合都過到裹三針啦
黑龍點砌都有一定強度，唔係只有配雙白合先見得人，反而醫女神就真係mvp 啦萬用到一個點

只求穩過 有好多組法都勁
最重要適合自己 又打到就得

今日個po好靜下

想行西隧道定紅隧？

東隧得罪你？

唔係嗰隻咩

出面又有個POST既

笑左
"屌你老母爆post唔開"

咁應該係

用開東隧

開個POST都咁閪耐

Sor

點解有三個pad post?邊個先係？

推呢個

[PAD] puzzle and dragon 167

is

你個個po都講下野 有人應你嗰個就係真po

好

help me try try

thx
睇下先

Try乜

諗住試下youtube開 廢事用twitch點睇

墳巴 求carry lv9 同10

今晚開台玩？定想而家打

咁早起身 而家打ok嗎
但今晚支持你開台

冇乜體 剩係打10先？ 咩隊

你決定 有執行 Rx 黑龍 水mk

執行啦 砌咗唔好晒

9539 6605 我果隊全防封

手殘😵

都係今晚先打 而家未有個mood

oh 好

巴打 支持你youtube直播

obs好難用 成日都黑mon 而家勉強算係準備好 叫有聲有畫

墳巴幾時carry 我九龍喚士

你想而家打？

你有冇體，啱啱追post 見你冇體

無人聲 唔得

一場過都ok嘅

人聲有咩好聽喎

人呢

想問人下有冇人長掛刀劍合作嘅莉法no4862
完全搵唔到好友咁濟已經係戰友網搵過

你一定無聽青令把聲

係點㗎

我都知之後無人會掛
所以日版抽完 港版馬上換多隻

加唔加好友253 632 269

聽開佢呀媽把聲

加左
我依家自己都小玩佢
不過你叫我開我可以開比你

成日講粗口

你係掛緊saber定係木大叔同時間有兩個人加我好友

Saber
帶蠻龍繼眠狗當莉法玩

黎啦咁

係到

9650 5406
醫女求carry 士狼

9650 5406 醫女
士狼隊斷開打

岩岩出果時既Lv都係用佢打
但出左Rx 哥瑪同斷龍之後
拉個u就打我木魔女加木賢龍既傷
又唔洗等技同驚連擊 說服唔到自己玩落去

點解唔繼續用莉法，其實唔求速度，莉法1c儲技大部分地下城都打得過啲lv9, lv10，壞滅級降臨大部分都係靠莉法

成日收唔到通知

me too

帶一隻破吸 一隻L

咩隊？

執

8795 7867 開左

因為莉法會磨到訓著
一恍神無睇血線就收皮
Rx 靠斷龍uuu過快好多
雖然圖面係莉法靚d

墳巴

冇rx冇哥瑪btw 只要過到關，其實就得
莉法要撐夠50000血先會安全，，本身又要濾珠比較煩，連擊嚟講其實除左啲根性連擊十萬，幾可會比連擊打死莉法嘅傷害其實都冇得輸

墳巴真係好好j

真人靚仔到

想問邊到有白盾打？
想進限盾劍但要2粒盾石
但身上一隻盾都冇

3月中級有

謝，已進好

有冇加蛋企位，轉都得

太悶想重玩返
有冇邊幾隻推介 想買個AC玩

無水獵

唔好爆出嚟嘛 呢d我地自己收埋玩算啦

有新料未

來了

牙墳打唔打九龍

終於換到狗咭
話説之前用其中一隻五色雪糕換咗隻莫古利
今日終於有人換張咭俾我

跟住又要個張空白卡你有無

P神做MC

有呀之前有留到一堆存貨
反而狗咭全部清走 真係有眼不識泰山

有冇清幫過機挪

好 俾10分鐘我

年輕人應該反問有乜隊落雙百合會勁過黑龍

墳巴幾點開台

執行？

水SA/火魔

for more ok?

Ho

8513 2152

圖鑑無開係咪換唔到?

2728 2862

係呀

好波!

d friend嚟咗玩 要晏d

辛辛苦苦打完機挪
湊夠10粒石乞衣抽mh
廢鑽

我都想玩鬼妹

重諗住都搵隻莫古利試下換唔換到白獅子TIM

冇鬼 冇妹 鬼妹都冇

有冇人刷防坐？

2場98

有無人同眉清一齊玩爆爆王

新手好缺嗰d希石(小)
請問邊度可以刷到

Push

任換㗎喎

去打下D垃圾降臨

依個post推我好慢係咪好多人扑左樓主

有冇人10場防坐

點解要block我

黑龍只能用黑石來召喚

其實軍佬輸哥瑪幾多條街？
招技差唔多
係咪主動 覺醒唔夠好

回鍋冇耐 而家用緊呢隊打異形
一黎唔太熟點打 二黎自己on9
想睇下可以點執 路西法 醫女就唔會改
諗緊好唔好仙水換木大叔繼狼技洗毒珠 慳一個武器位
或者喜女轉神魔王繼風神技
而家打幾場先贏一 成日二技跳起卡技死

utube大把隊抄啦。。。

機娜唔係會幫你隻喜女神坐低既咩

整隻燈龍喚士換走仙水

大家點睇霸龍用唔用得過

點解？要佢防雲？冇左仙水9筒係咪都夠力？

我指去到尾幾關

黑saber 仲唔夠力貫咩

無解毒drop?

尾幾關要用風神技咩

燈龍繼咪得
燈龍爆技1cd 頭嗰幾關直行唔使儲技

有咩方法可以肯定醫女神第4關
雙色洗版可以夠8c
諗過用木魔女招技但係木心雙色又唔夠力

冇解毒？用咩可以解？

你咩隊

雙炎柱冇風龍
如果用炎柱繼雙色
第一關就開
之後拖條炎龍5r
每次開色都boost 2r
都係差兩r先可以彈番起招雙色

我用加combo技

燈龍繼廢珠狼
走喜女神 入暗版木大叔

無第二隊咩

仲有位繼咩
定係你唔用風神

冇風龍喚士

就咁開

我唔記得了， 我好似帶繼咗兩隻加com定唔知三隻，醫女神唔係有防雲就ok咩

聽落唔錯 第4月任出左打下
而家用仙水換大叔用住先

我尾關係 1c x3

燈龍根本唔入流

我咁樣打，超覺有直心 防雲 封條，人地果邊隊長咩防野都唔洗繼
中毒drop就打慢少少磨走佢，唔好去到15層打後都仲掉落緊
第18層中水果隻一定要開直心路西法秒左佢，天降猛毒9成都死

點解玩呢d隊

終於抽齊ser
苦戰

用嚟幫雙百合入禁同寵關都夠勁了

雙人協炎柱唔係最快咩

你係未過關定要刷

FD唔係死死若丸就可能要轉寵

你咁打穩唔穩？就係諗緊用大叔定暗水路西法
冇洗毒贏即刻輸左4成

刷
發現宜家咩隊都可以落佢

放滅盡定黑龍?

屌你老母臭雞！

封覺封技可以點打

轉走哂d廢珠

轉走廢珠就得

每turn消曬啲廢珠就過到

收到

好悶=.=

仲有新玩家未見過水印點打

瘋狂天降就得

好玩 撞光精靈王都冇問題

鏖魔係咪已經廢左 想拎黎做印花

屌那星
27號抽能完過左幾日都唔出情報

終於追到黑龍武

如果我得一粒廢珠入場咪無得玩？

係 即輸

點先會出現一粒廢珠？

啱啱就過埋
黑龍冇換錯

黑龍撚我立即 屌你老母

300粒石 得3隻7星鑽 兩雷公 一八爪魚
隔離個fd 6下3隻黑龍

消淨1粒廢見水印

咁能惡

成班做乜鳩
水印幫你洗版
有廢又點呀

牙眉叫我咁講我照做

天降廢珠完唔夠3粒消

收到風佢暫時企唔穩

仲有成晚佢點捱

佢個ig仲未有相睇

三人協 , 一野死兩件黑龍撚
收撚皮啦好唔好....

痴撚線？

fake?

米fake

Wa屌 Oh My GoDddddddddddddd

好彩抽中咗一隻

本體強化都有可能
件武器就露哂底

假撚到

件武器過份咗

露咗咩底

黑色底底

有冇加蛋企位

發神經

Twitter見唔知真假

真

真 進得了

thx 換多咗五隻了 而家刷緊寶玉

真
用緊了

冰位清貢愛轉豬？

型能到

gay

假圖

準備用番黑龍換金雷公了

換左6隻
成隊繼曬 又貫又破吸收又防廢毒暗 以後乜都唔怕了~

你有咩證據話係假

驚with個協力page 完全迫唔入房

設計協力mode用code條友係咪有心撚鳩我地

我嚟

用緊，張圖件武器少左2個7c 覺

金雷公武器
加個五色減round
都夠勁

本體防封合番一個覺2手指加
本體都加兩個毒或7C

上面咪有圖講左點強化囉~

實不相暪

貼同牙介合照咪信囉

士郎得1隻轉唔轉武裝好？

轉

唔轉

轉一半

其實士郎武器洗唔洗升技？

升

唔升

召喚墳巴

後日到期，換邊隻好？

男女獵人進做咩比較好？

800lv都要問

赫拉

木龍劍》火奶〉赫拉

木龍劍招技可以清哂d煩膠毒廢炸珠，自己又係U/U+7c 打手，同埋就算做隊長都唔差，所以基本上點都有用

火奶就龍殺貫通囉雖然做隊長都可以試下速刷既
，不過招技就真係麻麻

赫拉真係無咩用除非你玩暗sabrr然後又無隊員就會話用下，但都絕對唔係首選做隊長加秒又無乜用，招技我都諗唔到可以點發揮

135 645 284
求木大叔 好友

男獵係得泡狐裝可以一用
不過前提係要協力用
雄火龍裝招技就可以繼承速刷用
老山龍裝都係協力+速刷用
其餘得塵魔裝招龍殺爆發有睇頭

女獵真係唔知點講好
好似都唔太有用
我自己就留左麒麟裝招技用黎繼承咁
如果玩暗隊可以考慮進暗既版本
如果玩壓血隊就進老山龍裝繼承招技啦

木劍最無用

你唔係信連登仔9UP下話
睇CON佬好過啦

女獵新個隻
可以射加蛋

冇全體炮的話

木劍有咩用，入RX做扳機？
木隊已經要插隻木魔女，依家仲插多兩只扳機 你無技用喇wo

MH D 鑽 係咪可以留落下個活動換合作鑽?

唔係

親愛既墳巴 我搞掂左😂😂thank you

咁換多條黑龍算

btw
開台玩協力啦

無人聲既

打極都唔出巨獸的重殼

建議你去打三人協力
應該兩三場就有

好耐冇輸過，你熟邊隻先制有危險就ok

唔敢唔用廢珠技洗走毒珠

why not??

有無巴打可以借隻豪鬼用下
134 841 247

唔知聽日個神祭抵唔抵抽呢

有神up咩

只要有心
每日都係神UP

唔多抵抽

除非你係新手
個box冇乜寵啦

一有新機新fes係咪都隊一劈先
唔係真係好難追

唔勁咩,好似同之前D super god fes差唔多

好想要玩龍但其他好似冇乜野啱用

有冇人協異形？黑saber 斷打23751870

搵依位清

係呀
不過呢d god fes之後應該會越出越密

神祭唔嬲都係9成伏+一成好野架啦

聽日up龍刀唔是唔抽呀麻

屌 木劍用黎打啲4秒/覺醒無效關好用到爆炸
其餘嗰2隻含撚死把啦

開到幾點！

唔知呀 有人想玩咪繼續

以為樓主係apinkching條死mk

不了

我

想問龍刀有咩用？
d 覺醒好似好屎。。

同埋武器洗唔洗用屬先加3圍？

武器龍殺😨咁都屎

要進化左先有用架
進化左就係幾好用既龍殺貫通
唔進化既話就係用黎繼承龍殺囉

如果有加三圍既覺醒就會加番
冇既話就要同屬先得

招技3cd 一入張就彈起
好似打少左張技

係㗎
咁係要取捨
同埋升爆技先3cd姐

一抽番黎就297同爆技了
諗緊比邊隻野用好

我嗰隻都係
喂咗黑喇叭畀佢

典解我嗰兩隻抽番嚟冇爆技嘅

我禮包中🤔

牙立 我白金左了😎

未課金

Yes 證明我係零課之星

無限倍回😮

我中咗雙猿bug

咩BUG

我屌你老母

打完咪會畀兩串珠
中bug會得一串
而家我39/40

試吓用輕渡舟

換咗未

咁ON9?
如果你本身有30粒
佢粒珠會出現兩次 但第一粒同第二粒都係顯示你現在持有32粒
肯定唔係呢個問題?

肯定唔係
佢話畀2粒,但實際畀1粒

慘到我已經提咗我個fd，佢都中
2粒入場 完場得3

搞掂埋修羅，差最後一個ending

齊

遲啲派龍

跟

頭先打2場赫拉龍
第1場係我on9唔記得帶破吸
但隊友有豪鬼唔知做乜9唔用
最後輸Q左

到第2場仲好笑 我已經帶番豪鬼入去
跟住打整容神
隊友又唔知痴乜9野線
佢有追打 場上又有6粒心
唔知佢做咩野唔拉心直
之後又出番去

做咩姐你地

打左成七，八場都冇出 好驚進唔到

你同d咩人玩

有咩用

戰友網

墳巴係咪到
差lv9過唔到

射

冇人抽神up

搵MH搵到無哂石

留石抽DMC

三協

無人curry

又打多2場赫拉龍
第1場條ON9仔有拉心直
但佢應該係超覺醒心追暗天
協力係用唔到架

第2場又係條傻仔
今次佢換左隻心追怪
剛剛好5粒心
通常都會用其他珠起手
先拉5粒心直先架啦
條傻仔竟然用粒心起手
比我估中左
最後返唔切去

我到底仲要打幾多次...

既然同人協都輸咁多場倒不如單人打

整容神係邊隻

有冇水mk打異型刷下killer

水mk單機先有貫喎

斷打

冷巴

佢哋死哂你自己都可以打過去㗎喎

豐收神

Re超覺真係好痛苦

發生咩事

慘
好撚伏

咁咩叫協力
單機入場都得啦

RIP

想半體刷下異型

今晚開台 上嚟玩

好彩一下都冇抽

終於中埋神kill把刀

千刃龍夾咩隊長好

.........

屌佢老味 想升隻光魔女技要打十層

矛水瓶

多謝犠牲
而家一定唔會抽了

之前神up會有d 2%
今次全1.5%

有人做咗分母都唔抽咁戇鳩

幾點？

諗住抽返啲7星啫
點知6星限少到

今次好似無乜反應

God fes真係狗也不

6/7限 1.5固定左好耐啦
2果啲係 節日同gh機

魔法石之星寶

排隊

你得隊士朗點跟呀 我自己走去拎仲快手啦

有乜隊跟

巧伏 想抽隻玩龍刀冇

hunter 留本身定換宙斯白盾
換既話 換邊隻好

拎120萬出黎買6隻hunter再去換宙盾

今次送左3隻
2選1 要咩好

拎60萬出黎買3隻hunter再去換宙盾

排隊+1

其實我淨係無木喚 其他乜都有

上面咁勇抽神up

岩岩到會場
有無手足相認

嗨

見唔見到佢

風神為證

牙遲成日飛 好rice

gun 牙!!!

有冇日本戰友網link

咁耐都冇10%

兩次快刷隊都冇用木喚

想問下monster hunter啲龍留嚟做隊員定係轉武器好？

gun埋

跟🙇‼️

武器

想跟 要咩隊

霸龍浮岳龍個啲都係？

上次你班仆街貼木喚隊嫁 想點撚樣呀

3個黑COIN換隻暗拉龍, 換唔換得過?

上次要求已經係combo 隊長 + 4隻寵殺到第二關 咁易都無 咁無計啦

用水瓶刷到完場 唔知你講乜

愛貓神受唔受玩

換

零課人士一問，我仲應唔應該all in MH，定等其他勁既武器再抽

有冇老屎忽施捨條水R龍畀我

換唔過，但我換咗

過唔到裏三
打到精靈王

我都係無課
你最尾果隻垃圾我抽左5隻番黎都諗住繼續抽
仆街 咪撚再出隻野比我
戰績
1隻7星
2隻6星
10幾隻5星

你個BOX咁大 , ALL IN 乜都得啦

娜亞龍?

新水R龍

依家先知有新R龍

好難有武器勁得過mh

你當妖怪手錶流?

係 八龍喚士 早幾日先刷完

原來係佢 佢講野好低b架

咁就收嗲啦

黑saber點砌先過到裹三針呀次次都唔夠血頂先制

開盾

做黑龍隊員

你就收嗲啦 冇士朗嗰啲問你就串柒柒 話自己又窮又盛 閪知你個box有咩隊長咩

黑saber 打裹三見到佛袓好大壓力，換隊算啦

切忌心浮氣燥

咁我抽埋淨番果幾抽

有道理

又話今日山本跳戰新龍係咪真

乜消息都冇

有無B 想升爆1隻

無把劍跟唔到

抽左MH冇石抽龍神刀

繼返自己把武得唔得

有b，隻宙進左

11738984

跟唔到兩隻宙

7502 7974

汁緊陣

5368 2102

Tg

想跟打一場 齊B

有b 都想要隻齊技

無石無體

仲差幾多技？

執到隊同22夾到又可以skip1 嘅隊

蒼河龍 求carry
執行隊
9950 9997

0c

跟5到AZ嗰隊
哭到氣喘

我可以再打

差乜😮

水瓶

叫b用

唔係頭尾水瓶咩- -?

JAGA

屌上下調轉咗

差隻超人 唔知9HO合作嗰隻阿緹夠5夠力

用az隻呀婆
22冇先用超人

夠爆技

55

謝謝

5228 6022

多謝巴打

無劍有咩可以代替？

有無人可以開場比我用木魔自己打

有冇人要刷1個鐘加蛋?
2706 6312
帶16 SB入

有冇人要刷1個鐘加蛋?
3065 0887
帶16 SB入

幫U

仲有冇

個武器好似好廢
升唔升好🤔

有無人有4159可以同我交換

有咩可能刷咗幾日一粒都見唔到

有冇b打一隻滿技🤔

流程?

宙有咩可以代替

sorry繼少咗隻宙

1A 光天>宝石g>白盾
2B 宙>隆>木明王>宙皮>角龍>轉宙
3B 小心啲轉轉轉 9筒

屌食少咗killer sorry
隆要3攻killer

開

5368 7169

7196＊

屌 sorry 彈app
9689 7949

做a好爽

邊隻宙

有無人可以教下我異形第17層隻克拉點打，次次比佢一野秒同埋第12層隻機械雅典娜，一時第二下秒一時好耐先秒

用有減傷隊長唔係必死

你講先制? 帶個擋傷臨入17層開

佢打重力1XX%
冇盾幾多血都死

諗緊打幾隻?

滿技＝27隻

砌好隊
食咗幾十隻彩叭
但搶唔到

叫mk6開畀你啦仲搶

宙赫

6清嗰隊廢咗光珠點玩

冇，免費45％重力都唔升

咦，神羅隻40%應該都可以

0c會消左

想入五周但驚出DLC會瀨野

9236 1604

我準備入4周玩埋最後一個ending
定係諗緊開新save算
又或者等佢fix

diu

1009

中

新AC一日內都搞得掂既 不過你記得打之前BACKUP定
雖然DS同BB個D不嬲都係照玩到多周目打DLC
不過以前玩DS2個陣 佢出DLC我已經玩到五定六周目 打雪原比D多周目限定既暗靈+奇撚圍 有心理陰影